鬼神級食量瘦仔召集區

盡量控制自己唔食太多（特別鐘意食澱粉質既野）
好擔心愈大就會冇左依種體質
現階段食親野都好似饑荒完咁
連去飲最尾個碟飯永遠都包曬底
紅豆沙都要食兩三碗